內地男遭3大漢襲擊 利刀斬傷手及腰

警方在場調查。司徒韋桐攝

下午4時許，一名內地男子於香港國際金融中心二期4樓平台遭3名男子襲擊，其中一人更用利刀斬傷男事主腰及手。3名兇徒得手後逃之夭夭，男事主事後送往瑪麗醫院治理，警方正調查事件原因。